一屆世界盃就睇得出日韓邊國先係亞洲之光

睇韓國波仲以為自己睇緊MMA, 半場20幾次犯規又扯衫又踢腳，打人就係你地嘅足球戰術啊？咁撚粗暴仲夠膽話日本醜陋出線。仲同人講體育精神？

今場日本對住比利時基本上所有人都睇死佢地，但佢地先開兩球不突止仲積極搵進攻機會，雖敗猶榮，呢啲先叫足球啊。

泡狗學野啦

泡狗球迷仲要輸唔起，掉雞蛋侮辱球員，佢地唔係諗住泡狗咁屎波贏到世界盃嘛？

日本輸比利時，韓國贏+零封德國，一睇就知韓國勁一班

支哪簡直係無恥到極點

中國先係亞洲之光

人唔笑，老衲都吠

唔好講到日本係靠實力出線 佢地靠人咋

半場2x次 foul?
崇日狗真係屈得就屈

一勝一和無實力？

和嗰場都ok，打哥倫比亞完全靠對面

早兩日先吹奏韓狗贏到隊冇心冇紀律既德國
過左兩日又唔同哂

日本尋晚係勁，但分組賽完全唔勁

泡菜贏德國咪又係靠人地教練排9陣亂出人

日本夠有推人 攬人 用手擋人跑 你尋日冇睇？定選擇性失明？

我嚴佢踢得斯文,最後個球明明有好多犯規機會

亞洲之光第二係伊朗

亞洲之恥韓國

乜野姐，德撚出返第一場對墨個on9陣，明明踢瑞典下半場個陣好咁多都唔叫排9陣 ？

日本有無踢完人屌人插水？

啊，唔好意思，係半場拎左四張黃牌先啱。死泡狗